拍拖階段 點決定年初一二去邊個屋企食飯？

On9錯台

一齊出街食

年初一去男到
初二去女到

上下午

你話ok就ok?

你唔問又點決定呀

咁你開post嚟把春

原來最後係無say

跟返傳統應你係初一去主家（男家），初二去外家（女家）

唔撚通你話ok咩低二度

拍拖姐
當正係過左門咁

係咯
明明連登仔最反傳統
偏偏要跟埋呢d守舊思想

我以前就算上對方屋企
都係過晒初一二三先上

同一日去哂咪得